\documentclass{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\begin{document}

\section*{Toiminnantarkastuskertomus}

\textbf{Tarkastuskauden ajankohta:} 1.1.2021 - 31.12.2021 \\
\textbf{Tarkastaja:} John Smith \\

\bigskip

\textbf{Yleiskatsaus}

Tämä toiminnantarkastuskertomus koskee [Organisaation nimi] toimintaa vuoden 2021 aikana. Tarkastus on suoritettu standardien mukaisesti ja se on keskittynyt organisaation taloudelliseen toimintaan, hallintoon ja raportointiin.

\bigskip

\textbf{Tulokset}

Tarkastuksen tuloksena havaittiin seuraavia asioita:

\begin{itemize}
    \item Taloudellinen tilanne on vakaa.
    \item Hallinto toimii moitteettomasti.
    \item Raportointi on täydellistä ja ajantasaista.
\end{itemize}

\bigskip

\textbf{Suositukset}

Tarkastuksessa ei havaittu merkittäviä puutteita tai parannusehdotuksia.

\bigskip

\textbf{Yhteenveto}

Tämän toiminnantarkastuskertomuksen perusteella voidaan todeta, että [Organisaation nimi] on hallinnollisesti ja taloudellisesti moitteettomassa kunnossa. Raportointi on täydellistä ja ajantasaista. Tarkastuksessa ei havaittu merkittäviä puutteita tai parannusehdotuksia.

\textbf{Yhteenveto}

Tämän toiminnantarkastuskertomuksen perusteella voidaan todeta, että [Organisaation nimi] on hallinnollisesti ja taloudellisesti moitteettomassa kunnossa. Raportointi on täydellistä ja ajantasaista. Tarkastuksessa ei havaittu merkittäviä puutteita tai parannusehdotuksia.
Tämän perusteella tarkastaja hyväksyy organisaation tilinpäätöksen vuodelta 2021.

\bigskip

\textbf{Lisätiedot}

Lisätietoja tästä toiminnantarkastuskertomuksesta saa ottamalla yhteyttä [Yhteyshenkilö] [Yhteystiedot].

\bigskip

\textbf{Hyväksyntä}

Hyväksytty [Päivämäärä]

\bigskip

\textbf{Tarkastaja}

[Tarkastajan nimi]
\bigskip

\textbf{Päätös}

Tämän toiminnantarkastuskertomuksen perusteella hallitus hyväksyy [Organisaation nimi] tilinpäätöksen vuodelta 2021 ja päättää jatkaa organisaation toimintaa tavoitteiden mukaisesti seuraavalle tilikaudelle.

\end{document}
