\documentclass[a4paper,colorlinks,linkcolor=blue]{artikel3}
\usepackage[english,finnish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\begin{document}
\hypersetup{urlcolor=blue}

\section*{Testirepo For\^gejon ominaisuuksille}

For\^gejo on Gitea-forkki, joten tällä sivustolla puhutaan välillä Giteasta kun tarkoitetaan For\^gejoa.

Tässä repossa on mukana myös:


\begin{itemize}
    \item ChatGPT:llä leikkimisen tuloksena syntyneitä \LaTeX -asiakirjoja, joista voinee ehkä ottaa mallia tulevaisuudessa.
    \item Git submoduuli-testi, josta löytyy taidokkaampi StreetComplete-flaikku.
\end{itemize}

\section*{Kysymyksiä}
Voinko kirjoittaa \LaTeX ia?
Vastaus vaikuttaa olevan kyllä!

Miten hattu toisinpäin tehdään?
Mia\u{u}.

\selectlanguage{english}

\section*{Briefly in English}

This repository is for testing For\^gejo features, mainly \LaTeX\ rendering.
And to that end I have played a lot with ChatGPT so I have fun documents to maybe take inspiration from in the future.

\subsection*{How do you render \LaTeX in For\^gejo?}

You will need to edit app.ini (note the path of basic.html):

\begin{verbatim}
[markup.latex]
ENABLED         = true
FILE_EXTENSIONS = .tex,.latex
# docs maybe suggest adding --katex, but is anyone doing math? https://docs.gitea.io/en-us/external-renderers/
RENDER_COMMAND  = "timeout 30s pandoc -f latex -t html --self-contained --template /etc/gitea/basic.html"
\end{verbatim}

And basic.html

\begin{verbatim}


$for(include-before)$
$include-before$
$endfor$
$if(title)$
$title$
$if(subtitle)$
$subtitle$
$endif$
$for(author)$
$author$
$endfor$
$if(date)$
$date$
$endif$
$endif$
$if(toc)$
$idprefix$TOC
$if(toc-title)$
$toc-title$
$endif$
$table-of-contents$
$endif$
$body$
$for(include-after)$
$include-after$
$endfor$
\end{verbatim}

This is addjusted from \texttt{pandoc -D html} (mainly stripping HTML and HEAD), by improving it, it could likely look even better.

Could this be better?
I would like to give For\^gejo command to render as pdf, see
\href{https://github.com/go-gitea/gitea/issues/17635}{Gitea\#17635: External renderers to PDF}.

\end{document}
